大家最頹廢嘅時候係點同點樣振作/好翻？

想知大家最頹廢嘅時候係點？
最後點樣振作/好翻？

已經頹廢咗個幾月
冇諗過振作

叫隻靚雞

我都想知 廢左27年

巴打因咩事頹廢
要一齊加油！

做自己鐘意做既嘢黎麻醉自己

絲打鐘意做咩？分享下？

睇老夫子